Zegene u, _zij_ ain't got loopbanen'n' te klagen."
De koning sprak hem blind; eindelijk geeft hij in, en zei , maar zei dat hij geloofde dat het verweten onnozel verblijven en dat dokter boven het hoofd hangt.
Maar de koning zegt: "vloeken de arts!
Wat doen wij k'yer voor _hem_?
Hain't we kregen alle dwazen in de stad aan onze kant?
En ain't dat een groot genoeg meerderheid in elke stad?"
Zo kregen zij gereed naar beneden.
The Duke zegt: 'Ik geloof niet dat we dat geld op een goede plek."
Dat putte me wakker maakte.
Ik zou beginnen te denken dat ik de oorlog niet een hint van geen enkel om mij te helpen.
